放完個柒榜，入一入嚟

我係今年嘅dse應屆考生，得19分，成績唔算好，但應該有ugc asso讀。

由今朝放榜返屋企就係咁比人話，話咩年年都有d殘疾人士考得好好，啱啱dinner播新聞，又將我同嗰個有白化病，一成視力但成績唔錯既dse生比。

其實真係好辛苦，先唔講學校搞共融教育，30人，1個特殊，基本上資源、老師時間都優先比佢哋(驚比人投訴話照顧不足，歧視) ，考試範圍都有少少唔同，例如數學有幾課佢都唔駛學。

唔係話人哋輕鬆，問心我都有為呢個試努力亦有付出過，我只係想放完榜之後屋企人可以比d鼓勵同埋支持下，認真plan下前途，而唔係一味返嚟喺度鬧同埋比較。

Tbh，我喺呢個屋企真係好攰，自己都想讀大學，成績唔好已經好失望，返到嚟仲要受氣，我知而家社會好現實，一個學位只係入場卷，有得揀邊個想做癩痢，冇得揀你乜柒都冇得say

垃圾仲咁多野講